覺唔覺同非處女結婚好on9?

拍拖屌下就ok姐，結婚喎！你買新樓都唔會用二手傢俬二手馬桶啦

你買新樓啲馬桶都比啲師傅用過哂啦

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

咪離題，講返處女

入嚟就係為咗睇呢篇

同埋女人子宮會吸收所接觸精子嘅dna
第時個仔高大靚仔唔似你個時你就知自己有賺

入嚟就係為咗睇呢篇同呢句

真

其實呢樣野堅定流？

入嚟就係為咗睇呢篇同呢句同你

入嚟就係為咗睇呢篇同呢句同你同佢

屌拿星,我果陣裝屋間修完我去廁所仲有舊屎係入面未沖廁

得最左係親生

樓主最錯就係用樓嚟做比較

層樓唔會發脾氣唔會同你分身家

屌 笑咗
好撚啱

唔驚？

講真非處多數都比人中出過
個陰道吸收左上一手既DNA

你諗下你老婆曾經比人中出流返d精出黎，然後你個仔喺果度出世

講得好！

既然你覺得女友屌下ok, 咁你自己都已經減少緊處女個availability 啦屌你，個個咁諗，邊撚到搵件處女比你呀下下比你撞倒a0呀？

所以非處女咪留返比d失敗者娶囉

你自己都係處先有資格咁講

男女邊有平等

第一個回覆的重要性

二手樓點計

講咁多做乜 處唔處都冇金鐘連登仔份架啦
你幾時有見太監傾扑野

我淨係知所有處女都係冇人想屌嘅豬閪
唔使唔認又話自己係中上靚絲

你見識少

我扑野果陣你未戒奶

點解？

恐嚇？

有錢有能力先買到一手樓一手傢俬

警世

做乜咁激動？你唔係處女驚冇人肯娶你？